臭利狗已經超越第2名10分

屌那星 仲點鬥?

錯post